等咗八年終於等到你求婚

等咗呢一日好耐

每次嘈交完都係我認錯先，由中學到依家，收工好攰都仲買外賣上你屋企畀你食

做啱、做錯、有無道理，都係被你鬧，而最後都係我認錯先

中間有嘈過交、有分過手，幾經辛苦先復合返

可惜每次喺我哋感情底谷個陣，你班仆街朋友同八婆 全部都只會踩多我幾腳，你班朋友未一齊之前我都識，但從來無問過我點睇

自從分完手之後，已經開始諗住結婚擺酒當日玩串佢，終於畀我等到呢一日

整到離婚都唔緊要，我就係想喺呢一日拎住支MIC大大聲聲屌柒你班仆街朋友同八婆，每當喺我哋感情最底潮個陣，總會落阱下石!

Strong post lau Ming

留名

報復？咁似拍戲既

真唔真呀 唔做正契弟

等睇片

樓主請埋我飲ok?
想食花生

支持呀

五百人情夠唔夠

講故台

係你同佢結婚？

呢啲八婆，當場拆佢人情

Btw你係新郎定新娘

係咪比500有得入場睇...我一定黎.!

好好玩

LMLM

2000人情 入場睇

係真至好 屌你老屎

留得請我，要開始存人情

係咪戲黎

到時連燈留拎直播唔該，咪撚下巴輕輕

有冇得去現場睇

五千有冇孖位

800求平賣貴賓席花生位

貼錢幫你做MC

strong post

留兩圍比連登仔ok?

有冇諗過你自己都係你口中既八婆
係你就玩盡佢唔好得個講呀

想知
繼續講

strong post leave name

lm

想黎

故？

冇㗎喇？

兩圍夠唔夠啊
金鐘巴打果度加埋都有20圍啦

有文未？

為啖氣嫁黎為乜

比夠800
著得好好睇睇過黎

留名跟進

樓主 我地到了
你在哪

留名等食花生

講古都要劉名
(其實係等睇走數)

邊個結婚

1999

你男定女？

邊到擺

唔係講笑,用盡全力屌死班仆街
香港要搵到真心好友重難過搵女朋友
屌尻班契弟就岩

Join

唔明
又分手又結婚

其實樓主可以諗諗佢 當在屌柒D FD之餘再收連登仔每人800蚊人情做入場費食花生
我諗都有機會開多2 3圍 諗起都正呀

留名支持

樓主好大怨氣

same here

係婚禮分手 一世都記得 一世都俾人恥笑

樓主係女？
即係分過手又一齊返？

十卜

咁dramatic做乜9

婚禮潮文

戇鳩仔未做就po上黎
揚左未玩唔到
你知連登依家幾多人架啦

連登仔就算鳩數啦
黐m記就識 比800？8蚊買份蘋果都唔肯呀

agger

有無人睇唔明

屌，我好撚同意！
自己講兩句就走人
但其實不知搞散左幾多人
特別係肥婆！

善用起底功能

上面班話要參加既友都白痴
比你地通水 仲有戲睇？

會唔會有fb live

求live

好大陣殺氣

戇撚鳩 乜柒都冇都呃到六百幾正評

g持

劉明

其實佢咁仆街 點解唔一早分手？

唔明啲咩？

所以係你女朋友求婚？

Lm

請我去呀，想睇

存你老母

1500人情，好笑嘅幫你搞埋離婚

分完手之後又結婚擺酒 都唔撚知up乜

係咪真 我比人情過黎睇 好睇過棟篤笑

留名睇走數

講乜鳩
R撚晒頭

我多啲都俾，between 幾時邊間？

樓主係女？
要玩鳩條仔啲八婆fd?

尾已爛

LM

堅唔堅啊

留名支持 同我咁似

唔明點解要做啲咁肉酸嘅嘢 你要報仇或者玩鳩佢有好多方法

攞結婚嚟玩 自己親戚朋友都係晒度睇你點樣wea爛塊面發爛渣 玩鳩埋自己

名已留

屌 咁撚多正皮 入到黎無文既

係既話，你派帖比我，唔識都比人情

文都無就成千正皮 連登仔傻撚左

屌你老母
大隻講就係你呢d 字就大大隻 文又無仲學人出post

樓主 兩萬比一圍我得唔得

垃圾樓主
唔怪之得佢啲friend咁憎你
有頭冇尾 聲大大冇貨賣

lm 巴打可唔可以拍片

中文u撚左就重讀小學學番好d中文先學人出故啦
講撚到1999都成千幾正皮做乜鳩

文？

李奇軍

可唔可以請埋我呀，未見過HEHE擺酒

Gay Post

我以為得我睇唔明佢講咩

得個一句野，都千四個正評

咪走數

樓主呢

強貼

樓主潛左水

得一篇唔知講咩既文都有1500正評

foolish

屌咁都有千幾正皮

無左下文

我決定正評轉返負評算

預埋我

樓主到底係男定女

假膠都呃到咁多正皮 但要好多人支持嘅講故佬就得咁少

屌
究竟你係男定女

留名食花生

花生留名

要唔要我唱阿牛

吳識先生聞說地球上香港這地方有個通識科的文憑試，是鍛鍊高階思維的好工具，決定從火星趕到地球來應考。備試之際，感到腦袋閉塞，頭痛欲裂，遂到畢通醫生的診所求醫。全面檢查後，畢通醫生對他說：「我們發現你患了腦癌。」吳識剛從火星過來，不知癌症何物，問道：「腦癌會否危害我的健康？」畢通醫生淡然道：「不會的。第一，你本來已經有糖尿病和高血壓；第二，你已經看了醫生；第三，腦癌病人之中也有一些戰勝癌魔的成功例子。基於上述三個原因，你的健康不會受損。」吳識聽後，放下心頭大石，繼續埋頭苦讀。在應考之日，帶病上陣，終死於試場之內。

點解好似咁多人明樓主打緊咩 我睇左幾次都唔明
究竟樓主係男定女 分左手又結婚？

我都唔明，“自從分手之後“但“又等擺酒嗰日“九唔搭八

有人睇得明個下好野

即係話係唔知幾多次既分手之後
萌生左一個報復既念頭
表面求復合
實制就好似上文咁, 策劃左呢一場戲

利申, 唔係好識, 9估

留個位俾我得唔得？
我俾人情睇戲

想俾人情入場食花生

有無後續？

留名跟進，請拍片

樓上有好多兄弟想入場睇！
不如開多幾圍畀班兄弟姊妹啦！

你係至好阿

會唔會係條女啲朋友結婚 樓豬想去搞串人地個party
利申 斷鳩估

比夠800呀
請埋我黎